升完13.4，發覺Siri條賤婦認粗口準撚左

13一早得啦

又準左

可摸耳將口令由「Siri」改成 暗戀對象個名

物理上做唔到

寸撚到 想打爆佢

唔好啦，我好鐘意依個名喎！
頭先我改佢個名，佢咁答返我

好撚藍， 咁似黑警同林鄭d 回答

早2年語音真係好準 而家